Animechat AvatarGrabber
-------------------------------------------------------------------------------

Mit diesem Programm lassen sich Avatare von anderen Mitchattern auslesen.
Deine Mitchatter müssen den Avatar, den du haben willst, während du mit 
ihnen im Raum warst, benutzt haben.

Da du nicht die Originalbilder, welche sich im "original"-Ordner befinden,
hochladen kannst, da dein Account für Bilderuploads gesperrt wird, 
gibts einen Ordner "upload", in dem alle Bilder nochmals vorhanden sind. 
Diese Bilder kannst du ohne bedenken hochladen. 
